押後立法會選舉，要輸了.......

唯一嬴既機會都幻滅
徹底認輸

而家唔選
隔一年林鄭民意又升返
我哋輸得仲甘....

輸你老母

美國實會讉責, 更加大大力制裁, 咁先叫贏

幾時立法會變咗係贏輸嘅唯一機會???
對你嚟講點先為之贏?
選贏咗咁又點呀，咪又係限制係基本法入面

輸了

樓豬日日輸，連登仔麻木了

我好少上連登都認得樓豬你個名

細細個就聽過認輸師個名

唐娟被美国拘捕，要输了.......

個個都跪住入閘
無晒尊嚴了

幫敵人含住咁一息尚存，抗爭到底

連登仔麻木了，樓主要輸了

原來樓主是"認輸師"